其實iphone算唔算抄大哥大電話？

明明就係大哥大電話出先，垃圾Steve Jobs抄人idea 出部野又係有得打電話，只不過自己再加其他功能落去，例如touch mon, camera, apps, 上網，唔通咁就可以唔當抄？隔離論壇夠可以話連登抄佢啦

正式宣布iphone可以改名叫抄phone

Ok

你做咩抄我出世

駁吾刀

呢個類比都做得幾柒下

點柒法？解釋下
同樣係話一個又新又好用既產品抄一個又柒又廢既舊產品，有咩問題？

新既Idea不果嬲都係Base on 舊既Idea,所以冇抄

連登連原意都係講明抄
你仲要用埋咁柒既例子去幫佢辯論
連登仔質素

連登係抄hkg+定抄高登呀 抄高登白底藍字定抄佢冇圖片模式追故模式？

好尷尬呀